(亂Up show )沈大師 × 羅尚沛

呢2條友繼之前開show後...宜家又嚟發功

隻牛同d花生想點